道德JJ入

如果A先生和B小姐爭奪電影公司總裁之位，有一天A先生遺下一本舊的筆記本，B小姐撿到並發現當中有A先生不利的資訊，B小姐應該揭露他嗎？那個選擇道德嗎？
利申：反方

1

2

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆十連

你利申反方 都講下你啲理據丫
得條題 講經咩